有無人好鐘意粵語殘片

陳奕迅個隻

歌詞聽到好感動

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片

每戀一次

簡直入心入肺

現時大了 那種心跳難重演

唱k必唱

不過冇戀過…

句句都好中

真心聽到就好鼻酸

聽到呢句真係

有
極燦爛時光 一去難再遇上一次